沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十八）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/ 新post上香

大師兄睇到呢條link即時回歸

Sorry 遲左
下次如果等得耐
你地可以開住先

冇所謂，等得，大師兄可以慢慢著返條褲食埋事後煙，師父等緊你支煙頭

呢個係大師兄嘅權力，我地唔敢

\|/ 上香先

借依條橋嚟抽女水一流！

不經不覺
真係五連陽了

繼續happy

點先可以食晒師父比我既錢

其實唔難

我地幫下你
行喇！一路行一路講

我內心好矛盾
我好希望十二連陽創造歷史
但如果真係......
師父好可能冇得撈或封筆
甚至乎會激到七孔流血
唉..........

\|/ 上香

好

如果呢個變成事實，係命運嘅選擇，係師傅嘅道
天意如此，我地只好順天而行，夾死師傅
師傅，我地會好好送你一程

高風險低回報
不過食左就

火中取栗

量子巴食量子熊
師父真傳弟子

食個量子熊手都震哂以後點跟師傅搵食

今日敢入市既都係勇士

上沈達尼唔賴屎已經贏左

男人唔瀨野，是賭氣的話， 男人唔瀨野，多該沒趣。

唔帶返一包尿片上船都唔得

寧不買對家.jpg

有時上左船行到一半同你講剛剛有人嚟左做船長

沈門日本分館表示認同

まあ瀬野男は鈍いよりも男性まあ瀬野、その後、怒っています。

Captain Louie Shum

船長都會比我地走先
自己同隻船同歸於盡

珍貴Captain Louie Shum 遺英勇照 (請不要外傳）

每隻字單睇都識，寫埋一齊完全唔知講緊咩

留個名 上個香先

你個名

執返條命仲想點呀

瀨野男

你睇下張圖！d 人（屍）係哂船底啊！

我清左倉。今日不敢做阿寶入市。睇定d先

同意。師父同鄭少秋兩個

我自問無敢既勇氣，寧願執少d 好過

是。保本第一，賺錢第二。

師父

係既 嚴守止賺

岩！死過就知

多謝師傅

\|/

放假都咁早

又到沈門師兄弟外出屌女日\|/

係咪師傅俾得唔夠，點解要坐budget airline

識入沈門既，全家都不會窮

hkexpress

係咪對師父信心唔夠

d 圖死哂既

坐budget 去到先豪洗啦

師父都請唔到我搭CX

除左多個飯盒仔，服務其實差唔多

新post 都未上過香罪過罪過\|/

屌

屌 隻美人魚係師父黎？

估唔到傳出聯想要私有化，避開師父祝福唯一辦法，同情拒

sor 迎合返師傅口味，已經輕手左
師傅點止食呢啲級數，要問大師兄先知…

依家跌70

稯都嘔返出嚟

消滯

帽事啦

每日4點會reload
Btw其實做個短回吐會係最健康既方法

師叔無鬼用，師父係時候帶我上去

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，5月期指剛完成結算，6月份變數仍多，包括英國大選、美國議息及A股能否入MSCI。此刻，風險及黑天鵝已在前面，策略仍是要保守為主。

ok 三幻二

估到師父又j呢三樣野，月中完哂再話等埋期結先 成個月又靠邊站啦

Thx 師父
Btw有師兄幫手更新阻力圖未

執煙頭，靠邊站有成半年，搞邊科呀？

站長盈

無開倉食糊大法

師父有買熊架！

明天開市
師父，show me something

師父月尾熄燈

師父要威比師父睇

月尾熄燈，師兄弟們睇路

要對師父有信心，要掌嘴

後日又返生

幅相我以為盧海鵬

唉..........
之前又話人乜九都講黑天鵝

師父開始又亂尻咁黎

佢幾時唔係亂尻咁黎

三幻二早就有喎

男人未試過反手j
該多沒趣

大膽.jpg

樓主既angelababy 呢

喂，唔好提起佢d 傷心事

一直在心中.........

其實沈廢閪個唔撚知咩叫黑天鵝？
黑天鵝係完全意想不到又真係發生嘅事或者災難。
沈碌柒佢鳩叫左兩三年黑天鵝，日日都黑天鵝。
屌，講中左就唔叫黑天鵝啦。
而家篇文仲要話黑天鵝就在面前。
我無言...

兩粒黑提

果排佢尻估中左Trump 當選，就屌人亂講黑天鵝，話係意料之中唔算黑天鵝

咁撚乾

實行沈大師決戰ab

先輩の目の前で犯されて

日日比人玩，再乾啲都仲得

自己愛的女人，兩粒提子，由鮮嫩粉紅色，被第二個男人又啜又奶，又搓又咬，變成黑掹掹又乾又皺皮

但我仲好想食
吃不到的黑提
是最好的

樣子兄

痴撚線

大師兄果然係性情中人，情長堪比師父尾水

師叔

屌你老母呀沈振盈
成撚日叫人唔好亂講大時代
自己日鳩日將黑天鵝掛嘴邊
咪一鳩樣，柒頭

咁又唔好咁講師父 大時代同黑天鵝有分別架

師兄咁燥同左船？

沈大師講既大時代同黑天鵝有分別

師父：再嘈我就確認升浪，製造個黑天鵝出嚟

藍師兄就日日都係到咁望，點算黑天鵝

佢敢確認升浪我訓身沽啦

朝早師父一定係叫大家靠邊站，都唔使點睇

佢日日都係到企，你諗下好啦

第二日轉身你唔慌唔訓身

\ | /

師父轉體再訓身

準備開波！

師叔回哂塘

期

出埋三隻蟹仔都敵唔過師父淡底

師父隻聯想

私有化唯一逃生門，聯想否認咗，買棺材唔知訂

好似話怕撚左師父而家搞咩私有化

師父淡底功力深厚

各位師兄今日贏多d

我知師父點解會推介
原來一直响52週低徘徊
師父最鍾意依味野

開波喇！
你先上！
我哋等你訊號！

坐等26200！

私有化？
值錢咩？
留番嚟供下股，炒上落搵水好過啦！

睇個勢引咗師父入去掉頭向下炒

好想put

再絕d
玩埋燒山合股大法

呢隻重中之中師父無咁易轉

今日人地來回又賺一筆
又可以玩女明星

我諗緊就快有沽空機構狙擊師父愛股，如果發生嘅話痾尿落睇吓師父點講都係樂趣嚟嘅

扭曲！

275啦

屌那聲師父講嘅黑天鵝唔通係聯想?

258 gogo

咁搞法阻力圖浪頂好快打交差

上呀，要殺258熊

差30點

咁就5億成交
好撚個搶

周一(丙辰日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，對股市有利。（對股市不利）不中

周二(丁巳日)：假期。（開市） 不中

周三(戊午日)：天干屬土地支屬火，火生土之局，火土太重，適得其反，市況走軟。

周四(己未日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢轉弱。

周五(庚申日)：天干地支皆屬金，全金之局，略作反彈。

唔熄燈既

20點

Show me something

入左恆牛

月底熄燈是常識吧
周二(丁巳日)：假期。（開市） 不中
呢個好難破

師父條撚頭唔知有咩講呢？
應該都係個幾味

星期二，屌

put左少少

你終於諗通左

再見啦 258熊

２５８００

師父 show me something

無走過牛仔

人地錢己收
回繄

師兄咁好定力

【實戰理論】宏觀因素已處懸崖邊（沈振盈）（MAY 31）
2017-5-31 9:00:38

懸崖邊

五月期指結算完，又開始多人問「六絶」的問題。既然「五不窮」，那「五窮六絕七翻身」的想法，就已經不用理會。六月份股市的升與跌，仍然建基於一些因素的發酵，以及衍生工具市場的對弈情況。

若以宏觀因素、市場情緒、估值高低等方面去考慮，大市確實具備了見頂的條件。只是尚未能確認大戶倉底的情況，淡倉是否足夠、以及「派貨」的進度如何？以宏觀因素而論，現階段一定是看股市營造大頂位。最致命的關鍵，就是經濟並非真的茁壯復蘇，但是「利率正常化」及「縮減資産負債表」卻刻不容緩。最終結果，就只會引來去槓桿化的行動，資産市場難免出現大震盪。更加弊的情況，就是明明懸崖已在前面，但市場反映的，卻是牛氣衝天、氣勢如虹的景象，汝道是否更加令人心寒。

香港情況尤甚，除了外圍因素之外，更有內地因素及本地的基本因素。香港實體經濟，其實已在沉淪之中，而樓市在地産商為散水而營造的「上升恐慌」氣氛，已經明顯奏效。金管局兩週前所出的招數，其實是極為毒辣，直接攞命，但樓市仍未作反映。這正是溫水煑蛙，可以說是不遠矣！總之一句，筆者所説的，信則有，不信則無，等結果去驗證吧！

我隻熊真係啱啱買，一格都冇郁

24000個段時間真係磨得最耐，轉眼間已經差不多26000，師父又瀨左接近2000點

//總之一句，筆者所説的，信則有，不信則無，等結果去驗證吧！//

2010年唱淡樓市，樓市就升足七年。
結果好撚明顯啦。
有人七左又唔認。
師父，你多年義無反顧力托樓市，唔攰嘅咩？

師父霸氣回歸！

要轉去樓post穩定軍心

半年後見

一開波沽992 is good

隻熊買入冇郁，賣出升左15%

半年只係最低消費
如果上晒身，六年都未識停！

2010年08月17日
實戰理論：樓市泡沫正在爆破

..........筆者用得「隨時爆破」，在時間性方面當然是指短期內。講得「隨時」，一定不會是一、兩年，現在看來，樓市應已見頂，泡沫「正在」爆破。
結果

嚴守止賺

今日師父有料到，啱啱買咗等月尾收樓，信心大增

又買，啲樓俾你買晒
可以上市做信和

最後一次，自住㗎，以後只係換樓

師父好波,睇佢午間教路死撐真係一種樂趣黎

多謝師父

樓王請問樓王既最終目標係換邊道？天比高？

好想參一腳
但係又唔想去旅行都mon 住個市

師父嘅

有師父大把機會啦

師父：大把機會，call完g先番黎問我拎啦

又直接攞命又溫水煮蛙，師父已經唔知自己講咩啦

V師兄有樓王稱譽，當之無愧

信沈廢閪就真係直接攞命

貝沙灣，要住係baby隔離監視佢，可惜佢搬咗，

騰訊玩完？

跌0.582%，你玩我咩

屌。黑提，監視嚟托咩

通知大師兄佢嘅一舉一動

通知大師兄佢俾人屌到...

QQ買賣盤，延時15分鐘

早晨

最好影埋佢地扑野嘅相
知己知彼......

當海綿寶寶出門既時候，即刻通知大師兄過去敍舊！

我要夫之目前!

等你！

揀定隻好馬先

我鍾意無馬

師父會唔會又執煙頭

今期沈門我至叻：二師兄

btw 盈虧呢個字好似串緊師父咁

開完個會燈都轉埋

大師又有得講到就黎股災了,靠邊站!!!!!

師叔打到黎！

連992都升埋，佢一定好得意忘形

話唔定月頭俾條下影線俾師兄弟買貨，順手俾師父中番一兩日，牙擦擦後再夾上去

又掏出芝士腸出嚟打飛機黑天鵝

請入盈甕

咩事

大家比師父d 十幾陽縱壞左，廿幾點都好似股災咁

午間教路快啲出啦

淨係QQ都睇到人驚

等睇師傅話qq 收皮

等睇師父今日qq如筆者所科

半日齊頭落到270

3333

知唔知點睇沽空平左倉未

唔識喎

未平就會再升

啲人係咁講

師傅又可以貢個龜頭出黎啦！

師父：話撚左你班仆街架啦！

就好似我咁
食開高質野好難番轉頭

佢等陣又出嚟話：高位回落過百點，股災殺到嚟
今次仲唔威威

再隊上去就蛟龍號都載你唔到

師父又打J

3.9有得睇「正如早前筆者指出，黑天鵝已經聽到叫聲，現時會開始展開一輪跌浪，貪勝不知輸終受市場懲罰」

幾撚先知呀

好撚神似

嫡傳弟子

沈振盈
訊匯證券行政總裁
沈振盈：風險在前 保守至上
05月31日(三) 00:08

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，近期市場熱話，除瑞聲科技(02018)外，就是中國恒大(03333)。恒大的升勢確令市場嘩然，連騰訊(00700)都被比下去，港股A股化又是一例。

他不是鼓勵大家去參與其中，只是想解釋一個現象，就是內地資金於股市中的操作，非傳統港股股民可理解。至於市場上一些投機炒家，喜歡炒有波動好過無移動的股票。A股市場盛行市值管理，因大股東皆對自己股份市值，有一定的目標期望，恒大升到癲也非無因。

近日見到另一股份的走勢圖跟恒大相似，就是康大食品(00834)。見其股價於5月初從2.5元水平跌至1.8元，卻又從1.8元升至3.4元，好奇之下查究一下，原來5月初急跌是因中國天元錳業提出以每股1.34元的收購要約，收購價大幅低於當時市價，嚇了投資者一跳。

至於近期升勢，翻查紀錄，原來天元錳業曾在香港收購的上市公司，包括中國港橋(02323)及百靈達(02326)，在完成收購後，市值皆推高至20億元樓上。康大現時市值約14.7億元，或許仍未達目標吧！內地上市公司的市值管理，其中一個目的，是要注入一些較大價值的資產，以壯大公司收益。

回說港股，5月期指剛完成結算，6月份變數仍多，包括英國大選、美國議息及A股能否入MSCI。此刻，風險及黑天鵝已在前面，策略仍是要保守為主。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

QQ跌1.75%
(設計對白)師傅：新一輪科網爆破要開始啦，科技股都係實業好，首選992聯想

正，師傅確認跌浪

師父文筆唔難學，扮old seafood 就係咁簡單，我諗緊佢請代筆我去應徵

//他不是鼓勵大家去參與其中，只是想解釋一個現象//

解釋一個現象

一打硬膠，唔使持

振盈評級：靠邊站->保守

I m backed

嘩，超耐無見

隻黑天鵝講孵化都講左幾個月都仲係孵化中
孵化乜撚野要幾個月咁巴閉
明明係小雞啄米講撚到變神鳥鳳凰，筆者真係....

坐船去冰山返嚟?

VicF 師兄今次買邊區

係咪好快手就決定買？上次我兩老係行街無啦啦買左樓， 我心諗點解仲快過買菜，差d 想屌柒佢地。

可唔可以講解下，係咪即場計數？ 定係本身未睇甘已經預左budget 會入一間類似既？

自住夠大咩？

834今日即跌3%, 比師父講完今年應該都唔洗止意達標了

跌浪已成！

兩人夠做有突，最緊要配套好。 宜家d 新屋雖然管理費貴，但會所好正，多時間落去已經賺返。

好有實力，好似冇啦啦入街市買菜
唔覺意跌左一個幾豪

十倍pe都叫自己做科技股
叫公用好九過啦

i see
因為而家同父母一齊住個咁上下大（實尺）既單位，住住下都覺得細

佢地無啦啦打比我問我睇唔睇樓？我以為真係hea 下睇下，跟住我去到先發現已經簽左，好彩大師睇淡，如果唔係真係接火棒。佢地係好好既父母，係唔會點比錢我，每個月都係靠自己洗。 不過都有得去會所hea 下做下gym 已經好好。

分兩間好d, 可以一間租住先，第時想大先合返

【大師午間教路】
大師話市場上暗藏「暗湧」，特別要留意科投股，建議大家採保守策略、審時度勢，暫時唔好加碼同入場。
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #騰訊乏力 #唔好太進取
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

繼續睇淡科技股 屌你跌10幾廿點已經存在暗湧

黎啦

300蚊is coming

QQ 跌到傻

熄燈

大家幾錢會入貨？

有實力又怕咩買又唔係供唔起，自住又唔係當投資

唔租啦，我寧願每個月俾多d 家用佢地好過俾業主
既然都係俾錢人洗，我俾番父母好過

插水

投資 真係全靠師父先有今日，果排跌過10% 嚇到尻縮。

268追左QQ牛，16k

係呀，真係比父母好過比人地。

大户係咪走緊貸

借派息出擊，但息好少？

大師午間教路：提防科網股暗湧！ (12:22)

訊匯證券行政總裁沈振盈

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市早段曾經扯高至25,800點，但之後倒跌。科通芯城(00400)復牌後倒跌，騰訊控股(00700)受壓，加上瑞聲科技(02018)影響，科網股表現令後市蘊藏暗湧。

大師認為，現時大市靠內銀內險，加埋中國移動(00941)頂住，建議大家採保守策略，「宜減磅，勿入場，繼續等」，又指大市現時已接近2萬6，採取進取策略是推自己去危險之地。

等，寂寞到...

//有入過貨咩？ 屌佢床下底拎出嚟減磅？

上升空間唔多，300有冇人接貨？
炒其他可能好搵啲

都係既。我係等跌的

薛定諤的股票槍

炸落去

最近身體有事，休養左一排無上到

700炸左六十幾點，可市10點都冇

抖下，身體要緊！師父d 錢幾時係放係到，任你拎。

我隻3 仔係咁升，唔知放唔放好

有師傅真好

保重，錢隨時可以問師父拎，Call G炒股都要身體好

佢d 錢就好似新年d 朱古力金幣咁放係到

會升到除淨前，好似66咁，之後就...

侵師兄保重身子，沈門有愛

早兩日想買call但溢價1x%放棄左

我就係諗緊除淨前幾時放好，佢今日破頂，如果佢回落我就放

有700小心，已經五十幾億，但跌串左１０天線

我正式宣布，股王700都要輸係我手上

700收皮原因

Gamel巴入開邊隻992熊，大摩得992牛

屌，quote錯

睇下收唔收穿

師父（東邪mode)：呢d 小燈神，我沈老邪骨點會放在眼內。

見價都未賣到 咁大條隊咩

賣咩

1928

搞掂食糊

師父之前講過賭股，唔記得左邊隻

27做咩係到升左2%

賭股唱好
1928係金沙 升得比較慢

最近師苦有冇推介過400

2月10日 揸咩都好，唔好揸賭股。

仲笑

有冇人性

比返當日，隻金沙升左差唔多20%

sor 佢已經玩死左2018，呢隻好似無玩。間接整死400

財經台咁多個post，個個都叫人唔好掂400，入左自求多福啦

銀娛仲多 銀娛個三間酒店好勁
早幾個交易日佢上電視都話賭股出左業績就會落返去

真係跟師父搵食，好難無錢落袋。

仲有汽車股，屌佢我唔記得睇吉利

21314!

如果mpf 有振盈對家指數就爽

好彩之前手痕入左少少27牛，下個月有得加大

7字頭出隻 ＦＩ訊匯振盈

樓上的師兄，養好身體。身體好，先可以跟師父搵錢叫雞

騰訊，炸落去，搵位入

太耐無追post,師傅最近講咩

知唔知點解金管局啲豬閪都有錢賺
全靠師父䡛左老本！
香港要贏
師父要燈！

佢企左係到，咩都唔好買，好多黑天鵝
睇好內銀內險
700冇力(今日講)

佢日日都叫唔買

總結：黑天鵝隨時出現，加息，英國大選，A股入MSCI，經濟唔好=》減倉，靠邊站，觀望，等轉倉，睇Julia

完

靠邊站!靠邊站!靠邊站!靠邊站!靠邊站!

已經講晒佢下個月要講嘅野

環保盈

出嚟行講口齒嫁嘛，師傅話左262熊軍全滅就262嫁啦。

佢仲身體力行去執煙頭食，可以頒返個環保先鋒俾佢

27升3%，可以唔駛食24蚊餐

仲可以加兩隻脆香雞翼

跟師父食尾水，竟然食牡丹樓垃圾。丟架

慳埋慳埋先豪洗姐

搵得唔多，有排都上唔到岸

師傅一日未涅槃圓寂，要發達移民買田買地買樓，無難度。你睇睇聯想同超智能

我一聽到師傅話700冇力，沖左入去

遠唔遠呀？

好近打算食幾格走，但落得急走左啦，個勢真係唔好
唔同700玩啦

700 應該唔係比人入貨

已經blacklist左700，再玩斬手指

700

邊到跌低邊到起返身，要上三幻二qq一定300

今日成交都幾大

係佢身上已經輸到唔想玩，之前賺落都輸突

今日應該過千億

992交易量都3億，到底幾多人走緊鬼

已經否認私有化，其實係升啲咩

緣份
𨳒唔到𨳒，就係𨳒唔到

樣子巴

師父俾位我地入熊

大師同老本托市

拎幾億出嚟托咁大穫，要借貨沽爆佢

比人幻想下佢仲值錢
堂堂藍籌要出到依招炒
其實都好悲哀

千頭萬緒，原因係因為世上有位燈神叫沈盈 X

快上26200啦死老嘢

QQ

渣住qq 隻12564 等到天荒地老

隻qq熊入貴左, 取栗食左隻納米熊

今日爆左上去一下走左納米熊
食完飯 妖佢 唔通要信曬五行

大師對聽日有咩表示

屌到，縱使千山萬水，七七四大九難，九九八十一劫，最終都係會屌到。

追唔到價貴左入
以家又早左走，收市前幾分鐘先開始跌破

【三點九沈大師】大師：未係時候買貨
2017-5-31 15:45:59

師父比哂機會大家

年頭等到年尾

1105億
QQ100億低位收

個市聽日冇運行

搶啊

QQ唔吸水，資金可以炒其他

all in係今次

炸落去等買貨

正呀,3點9終於聽到師父講左一次"靠邊站"

確認all in入市

26200阻力

已經放左d 貨，等跌

師傅隻神鳥鳳凰黑天鵝

師叔已經虧哂

點解唔見師父講吓Bitcoin呢啲虛擬數字貨幣嘅?

佢70啦，虧係好正常

文錦輝有講

呢個星期師父五行中左三日

想當年師叔一出手，閒閒地個市都要跌反一兩千，而家就滴濕腳咁。

AMD要公佈Vega啦，立此存照，睇下可以升幾多
我上個月set左10.98條件單入，上幾個星期10.97成功入到30股細細地玩下

睇個勢聽日弱

年紀大啦，當年訓練量又足(頂住肥姐)
依家演唱會都開得兩場，回晒塘啦

根據紀錄，師傅命中率有42%，今個星期已經唔中２次，聽日中機會大啲

或者可能係師父用哂d 功力頂住師叔，所以今日開始滴滴仔

師父月尾熄燈率好高，難講

聽日６月１

聽日月頭

師傅show me something

師父等緊大家集氣出元氣燈

睇完堆powerpoint,砌機真係會想用amd，唔想再用intel同nvidia

可唔可以睇下 係咪張顯卡？

你又岩 師父d淡底出到係額頭到其實未驚過

悠二都推薦AMD

我都想砌AMD機，大家幫下眼睇下條list點
[url]新手想砌部AMD機求指點 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我都係硬件台睇，cpu定gpu對比intel同nvidia真係可以講用蔗渣價但燒鵝味

咪玩啦二師兄，今日賺3皮野，用咩r5同rx470

富豪扮窮人可恥

今次好專業都沽貨收割走人，所以成交好大，但個市唔係跌好多，即是升市在後頭，而沒有人信相。包括大師級的沈大師，我今天就由75%揸到 full load..

你地唔好罵佢la,佢已經好慘，睇撚錯哂成個升浪，輸到髮線都向後移左一大半，面都潮粹哂，真陰公，比大鳄玩玩到傻撚埋

你一向睇淡，但係呢個52週高位，話未係時候買貨，係咪有矛盾？你知唔知自己講乜？，你條淡散應話幾時開淡倉至啱！🤣

師父又比人鬧啦

直情搏人打鑊

我真係窮，啱啱去左成個星期飛田洗左好多錢，d女雖然高質，但要21000yen(1500港紙）一Q，重有無料案內所同神戶泡泡浴，三萬蚊啱啱夠叫雞渣，師傅比多d錢我呀！

我地出絕招，哄盈大將軍又係時候出動啦

HJ2Q賓周都損，7日20Ｑ會死人ga

確認升勢 快！
你話要升我就要佢升啦！

散熱用一體水啦，corsair h115i/h100i v2

入貨

QQ 上星期初273入左 ，上上落落咁耐都上唔番去

qq真係唔洗擔心

今日見到心郁郁想再入

淨係玩QQ 表示未驚過

牛牛過夜

過咗好多晚夜

上呀

師父唔好熄燈

師傅要燈

師兄買左咩牛
唔洗咁驚，有師傅個淡底照住

冇咩既坐下啦

恆牛 坐緊6格

只要師傅一日仲係淡底,大家就齊齊HAPPY

停啲黎，我啲hsi同qq牛一路冇走，一路加注
去睇下聖物，再默念本門心法幾十次，就會平靜返嫁啦

師父個袋底大大隻「淡」字

提醒各位師兄弟 牛市中千奇唔好沽

襯低牛牛算啦

羊

你開始成熟

Gamel巴玩遠牛緊係唔淆，但p巴同量子巴玩開最近既牛

量子兄富貴險中求
日日跟師傅坐過山車

振軍心！

量子巴堅勁，廿幾個變四十幾個

一掏條芝士腸出嚟打J就見到個淡字

地政總署公布，啟德第1F區2號地盤商業/酒店地以逾246億元批出，中標財團為南豐。地價創政府賣地史上最高，打破早前以232.8億元批出的中環美利道商業地。以啟德商業地總樓面逾191.2萬方呎計算，每方呎成交樓面地價12,863元，較市場估值上限高出約7.2%。

資料顯示，地皮上周收到12份標書，除了中標的南豐集團，其他入標財團包括新鴻基地產(00016)及長實地產(01113)等主要大型發展商。信置與新世界發展(00017)夥拍世茂房地產(00813)等共4家發展商合組財團入標。另億京發展牽頭夥拍資本策略地產(00497)及泛海集團(00129)競投。而中國海外及高銀集團亦有入標。

據出售章程，剛批出的啟德第1F區2號地盤商業/酒店地，要求發展商開發地下商店街，涉及樓面不可少於13,670方呎，亦要提供出口連接港鐵啟德站及鄰近兩個項目。項目東部位置高限為主水平基準以上200米，是整個啟德發展區可建高度最高的建築物。

地王再地王, 發展商大巴大巴車到沈太師嘴都甩

留名睇大師聽日再三再三睇淡樓市

師傅一日唔確認升勢根本無有怕

其實有冇現役AV女優玩架唧？

佢日日都叫人唔好買貨唔悶咩

師父條J，未勃起，上面寫住個炎字。
當條撚完全勃起哂，就會見到個淡字。

股東減持股權一覽 (17:49)
【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，金隅股份(02009)於2017年5月23日被FMR減持493萬股，最新持股數目約1.35億股。

華能新能源(00958)於5月24日被摩通減持67萬股，最新持股數目約3.01億股。

股東增持股權一覽 (17:46)
【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，復星醫藥(02196)於2017年5月24日獲郭廣昌增持50萬股，最新持股數目740萬股。

中國飛機租賃(01848)於5月24日獲中國光大集團增持500萬股，最新持股數目2.41億股。

敏實集團(00425)於5月25日獲景順資產管理增持121萬股，最新持股數目5,688萬股。

中國財險(02328)於5月24日獲摩通增持175萬股，最新持股數目約3.69億股。

師父成日叫人買內銀內險。摩根做阿寶，唔怕死，跟足神諭？

計返先用左千幾二千萬買貨，用散錢引師傅沽好扺啦

一於叫佢番嚟時
送一人一個假閪做手信
（聽講日產質感好好多）

刮！

應該冇，出左名會轉做應召，或者大間既會所（吉原果d），唔會坐係間鋪比人㨂，貴勁多！不過可以發掘未成名既，可能你今日幫襯完，過一排見到佢拍AV，成左名大紅大紫！聽講倉井老師都係飛田出身！
飛田其中兩條街，幾廿條女都勁高質，我見到幾個同現役女優勁似樣既：波多野/aika/紗倉⋯⋯佢地重要好多都著住制服突出自己：和服/水手裝/牛仔裝/賽車女郎⋯⋯應有盡有
唔幫襯都要行下，大開眼界

淡散

Aika超正

依句唔係好明
輸到語無倫次？

依個我等佢退役切磋下

我鍾意Aika，黑掹掹，有野味 feel

到32000
沈家軍遠征日本！

外圍爆緊

好想試明日花

我好想仆嘢啊

師父：似唔似？我覺得好似！（from Louie fb)

師父黎料啦

雖然唔係好依靠TA
但就咁睇由上年3月開始條上升軌
通道頂同底個range 230-280
262真係會一拮即破

全部同我叫哂出嚟！

夜期向好

同船者自求多fuck

700

BTW 呢排好似都up唔到圖

但adr 未必有指標作用

我就睇振盈串嘴指數

無打緊，唔回下振盈又點串嘴

咁啱見到，可以用嚟打飛機，但要聽日開市先見真章

灰兄唔係發毒誓再掂700 斬手指咩？

係呀，但有恆牛

轉燈

good luck

唔通我有機會做師傅入室弟子

//既然「五不窮」，那「五窮六絕七翻身」的想法，就已經不用理會。//
自己參透下

姐係六絕會兌現

屌下個禮拜升就正如筆者所料架啦

佢月底放流料唔work

月底通常熄燈

不過聽日就變月頭了

但係月底熄燈講月頭嘢
anyfay 聽朝就見真章

但佢今日講，仲係月底
再留意下佢額頭上面個字，信心返晒嚟

淡

睇住美股同adr
聽日都係止蝕

我地要捉緊師傅俾我地嘅機會

好紅

美帝啲數據差，油價又跌，經濟真係一般

睇黎聽日隻牛大件事

止蝕算

等睇師父串嘴

師父： dllm 打死我隻熊？！ 跌比你睇

老美又跌

V上緊

又好似冇野升返上去
等睇個莊聽日想殺牛定熊

師傅呢幾日同師叔隻秋，日日都叫人企定定，點同佢玩

比我走到坐緊果6格牛都開心

你哋畀師父孵左隻黑癲鵝佢啦
就嚟變化石蛋

1105 億...

大成交 + 單日轉向?

師父： 上船啦愛徒

收工先見到

上香\|/

今日開燈！

開燈大典
師父牛一慶祝節目之一

點可以少左佢地

信心

祝各位師兄弟今日贏多d

大師兄回來了.jpg

我條watchlist上半嚇親 下半又好靚仔

QQ又想黎料 每日跌五蚊應該好快人踩人

琴日北水大規模食糊，短期要震

走呀

圍三缺一，先可以長勝！師傅都要派下糖仔俾真心fans。

3333好似又想坐火箭

一開市就回

Set價都無用一開回30點

700無力
沽得

預左啦

\|/上香

QQ牛好彩走得快，加埋輸左1.6K

受埋師父呢棍！聽日黎料

正股死守中

企鵝病左 無曬力

短期有機會回25300

273入守緊

均價263

大師條撚屌又有機會得戚啦佢老味!!

諗緊再跌溝唔溝下

P巴平左？

三桶油低處仲有得低

倒跌

中國可煉冰

已經二百億

【實戰理論】科技股沽壓大（沈振盈）（JUN 01）

2017-6-1 9:00:30

科通芯城（）復牌，市場打鑼打鼓助陣，話會如何如何去打擊沽空者，要挾死空倉。無奈地，只是早段挾高了15分鐘後，股價隨即倒跌，最終大跌23%。其實此股遭受沽空報告攻擊後，股價已經「跌傷」了，高位蟹貨重重，市值又龐大，要托回之前的水平，談何容易！就算幕後大戶有錢，也不會「擔沙填海」，火中取栗。

自數年前出現沽空報告，狙擊多隻民企之後，筆者一直主張，監管機構宜正視此風氣。理由在於，報告之指控，很多都是一面之詞，在公佈的一刻未能得到証實，但卻可以引來市場的恐慌。最後，無論指控是真是假也好，沽空者已達到目的，飽食遠飛。最終受害者，只是持貨的股民。但一直以來，監管機構並沒有正視問題的嚴重性，皆因被狙擊的都是三四線的民企，有關的監管機構，似乎覺得這是應該的，抵死的。但其實當中真的有一些被唱淡的股份，最終是沒有問題的，恆大（）及四環醫藥（）就是最佳的例子。

昨日科通芯城的表現，已反映出投資者，對科技股短期已失信心，傾向一反彈就沽貨套現為主。只要瑞聲（）一日未復牌，科技股的沽壓仍未可消除。

又龜縮寫評論

等埋師父睇淡就落注沽

同師父同船就同你個名一樣

完全係呃稿費為主

量子兄會唔會已經去反手700牛

點解香港早晨嘅社評section永遠都無師父嘅文？

全世界都迫害師父

又轉燈

700一隻成交金額都多過之後9隻

QQ倒升

關鍵時刻.jpg

殺QQ牛

信念唔夠堅定

P師兄已經提左你，你隻牛好近咩

量子同p巴狂人黎 搵至近既買

搵人貼一貼五行嚟J吓

努力追下數先

P兄好黑

係
唉

痴線qq u番上270

入左貨真係要通知聲

唉,師父又冇得認叻了......

收復失地先

師父教QQ拖舟轉身

仲要見證三幻二

26200

痴線qq又發顛

師父
大師兄呢

今日個勢似應該會過千億成交

高追QQ牛......

QQ 48億成交
痴撚線

又中啦師父

睇下799 285

師傅呢排狀態真係一般，望住佢隻愛股992....

又除淨咩 低水200點

搞到啲牛郁咁慢

【實戰理論】科技股沽壓大（沈振盈）（JUN 01）

2017-6-1 9:00:30

科通芯城（）復牌，市場打鑼打鼓助陣，話會如何如何去打擊沽空者，要挾死空倉。無奈地，只是早段挾高了15分鐘後，股價隨即倒跌，最終大跌23%。其實此股遭受沽空報告攻擊後，股價已經「跌傷」了，高位蟹貨重重，市值又龐大，要托回之前的水平，談何容易！就算幕後大戶有錢，也不會「擔沙填海」，火中取栗。

自數年前出現沽空報告，狙擊多隻民企之後，筆者一直主張，監管機構宜正視此風氣。理由在於，報告之指控，很多都是一面之詞，在公佈的一刻未能得到証實，但卻可以引來市場的恐慌。最後，無論指控是真是假也好，沽空者已達到目的，飽食遠飛。最終受害者，只是持貨的股民。但一直以來，監管機構並沒有正視問題的嚴重性，皆因被狙擊的都是三四線的民企，有關的監管機構，似乎覺得這是應該的，抵死的。但其實當中真的有一些被唱淡的股份，最終是沒有問題的，恆大（）及四環醫藥（）就是最佳的例子。

昨日科通芯城的表現，已反映出投資者，對科技股短期已失信心，傾向一反彈就沽貨套現為主。只要瑞聲（）一日未復牌，科技股的沽壓仍未可消除。

師父有追開沈門Post喎

唔通比我哋同化咗? 仆街啦

\|/ \|/ \|/裝返注香比師傅先
26200 快見啦

師父你好
你條仆街個屎眼比人桶爆左未呀冚家剷

262

師兄再追入牛仔?

係

我琴晚都講左， 師父：愛徒上船啦

都係有人唔信師父，仲有上埋船，無忘當年上沈達尼滅門教訓

大師兄

你個名岩哂你

P 弟

火中取栗!

冇事喇！唔洗驚

大師兄 好嬲啊，好多人唔信師父！

Qq來回彈上十蚊 痴線

尋日都係啦

有冇師兄食哂呢10蚊

成件事完美跟據劇本進行。 QQ 跌> 師父串嘴 > QQ 升 > 市再升

殺呀
殺晒啲淡友

今次沒有人通過考驗

又追番QQ近牛
汁番3K

弟子知錯了

量子今次先放後跟

Mon住隻騰牛最低同現價已經95格

期指究竟搞乜

大師兄又要白花油啦

又要勞氣，之前之班資深弟子叫大家點都唔好同船，就係曾經有條友以為師父燈左幾千熄返陣，帶哂d 人上船，結果就滅門。

師父出post老虎蟹都跟

大師兄又會自責點解有啊寶 前幾日先瓜左件

今日又一例子，一講科網，即u十蚊

又點諗到師父咁鬼馬，說好的師叔呢

夠未.jpg

師父已經功力蓋師叔，前幾日頂住左，今日月頭即刻燈力大放。

因為你第六感feel 到振盈係殺緊埋黎

弟子知錯，今朝係師父出訓示前，諗住搶先入閘，點知又一棍

有我陪你

而家弟子決定不問價追多啲QQ牛

話我唔燈，就燈比你睇.jph

師父在上，係弟子唔好
受完一棍，已反手QQ牛，師父請繼續發光發亮

徒兒盡情贏，我會接最後火棒！

上啊

上證個3101好似成朝都無郁過

好驚琴日咁 倒跌收市

希望唔好啦
如果師父午間教路睇淡就好

追唔追qq牛好

唔好揸近牛啦，唔啱你玩

其實252算近咩
我嗰隻都252

係既 成日震走左

今朝差d 震走 qq LC , 好彩意志堅定

轉買期指會唔會好啲

玩藍籌牛，安全好多，唔好成日諗搵快錢
失敗例子成個係到

睇睇先

唉頂
啱啱睇圖原來QQ 曾經同我個入牛目標價咁近，但係成唔到
而家隻牛升左成倍

收到

258

我都想贏到量子兄咁多
之後彈出彈入執格仔

??打左靶定熊

牛牛 其實講緊qq牛定恆牛？

恆牛

賭收幾點出?

不愧為沈門第一勇士！

沈門張飛

以後一張圖搞掂

呢張圖 鬧 反省 氹返 都做曬

搵到白花油缺貨
今晚要搵福仔傾傾

福仔fatfat

唔知點解我有種感覺
師父今朝入左熊
有冇探子查下？

..........
我仲可以講咩

多師兄輔導

26200
利申：已左貨

師傅要燈，沈門要贏

【大師午間教路】
大師話短期內港股會有大波動，亦會比較反覆，現時不妨短炒，但唔好太重貨喺手！大家都係等一等，睇吓調整浪會唔會出現。
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #外圍波動 #科技股走弱
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

姐係調整浪唔會出現，直上262

呢次上到32000，我就請10嗰無業青頭去日本，搵Julia幫佢哋破處！！

科技股走弱，準備沽爆qq

我要明日花

魯七出動

叫哂出嚟

258未

我要Aika

加唔加牛好呢

本田岬

做咩個個出嚟認/扮青頭

有人請屌女優，老閪都認做青頭
Btw我要今永さな

三上悠亞

Qq升啦😡😡

愛乃

直接夾上259啦

高橋

恆牛又fat

屌佢期指郁咁少

痴線qq牛個個strong hold到哂價都無人放

好多街貨？

94%

轉第二隻啦

轉第隻就近好多 排左三個字隊，排多三個字就轉

留名我排隊

師傅係咪夠鐘call g撳左時間停止器全部停哂唔郁

為咗沈門面子
26200必需破！

周四(己未日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢轉弱。

周五繼續弱勢?

即聽日會回幾十
咁索性今日升夠三百！

隻騰生指數肯上未

講左幾多次
勿沾近牛熊

你睇下我，防守力爆燈，雖然唔會fatfat
但係最少有湯飲，有時有得食埋湯渣

66614試下火中取栗先（收市前唔死先買）

你有幾遠?

好近下

好似今日開市殺上幾十點

點解要咁睇唔開?

06月01日 (四) 12:06
大師午間教路：等待調整浪！

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今早騰訊控股(00700)曾跌至262.8元，一度拖低大市。他建議要留意外圍中資科網股有跌勢，可能都會影響香港的科技股走勢，短線股市會大波動，建議勿持重貨，等待調整浪的出現。

你望下樓上

等等等

姣婆守唔到寡，入左d 牛同大家一齊作戰

唔係世界末日大跌浪咩？
點會變撚左調整浪？

去玩就去玩啦，唔好睇市啦

你終於歸隊

遠到牛熊表睇唔到我隻牛
QQ牛就247.28先打靶

[img]

你聽佢九up丫
聽日跌一百
佢又話大跌浪開始架喇

最終，市場會獎勵正確的人，懲罰睇錯的人，到了揭盅派彩之日，便有分曉。

師父睇有調整浪，姐係先跌後升啦

師傅派錢都唔執，佢老味人家會嬲

師父淆青

好！
為左救你
我地辛苦d殺上25850！

殺上26200
聽講支共老坐會接見師父

叫師父唔好再9 up?

3:50左右入睇埋3點9先

之前師父軍令已立：
支共七一嚟之前，殺上26200，以振沈門聲威.jpg

佢一淆青隻qq就無力

【三點九沈大師】大師：短線可以炒上落

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

===================================
【粉絲們注意】
想緊貼策略王FB專頁消息，不要錯過動態消息設定~~
只需按「已讚好」旁按鈕「追蹤中」，選擇「先查看」!!
咁就唔怕走漏最新消息啦快D去設定啦~~
===================================
快D下載《港股策略王》手機App
iOS ：
Android：
有好嘢當然要Like & Share LOL

炒上落既師兄弟睇路

牛皮

即係爆邊

爆單邊

入左500000股準備火中取栗

周一(丙辰日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，對股市有利。（對股市不利）不中

周二(丁巳日)：假期。（開市） 不中

周三(戊午日)：天干屬土地支屬火，火生土之局，火土太重，適得其反，市況走軟。（市況走強） 不中

周四(己未日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢轉弱。（走勢轉強） 中

周五(庚申日)：天干地支皆屬金，全金之局，略作反彈。（略作回軟）

唔跌入唔到呀師父

連續3口唔中第4口果然中了(計埋星期二)

月頭月底分別

月頭即中

要上26200 qq 至少要上到290以上

策略王fb既人玩串晒，洗唔洗咁直呀？激嬲師父，佢跟住確認升浪點上32000？

258收 聽日259

哄盈大將軍要帶齊兵馬出動了

有冇巴打知未競價既時候qq收270.6定271.6

270.4

淨係記得qq牛個價位唔記得qq本身咩價位入

呢度都2.02M

話左唔玩就唔玩
又唔係得佢一隻股票

5, 27, 823, 992, 恆指

呢啲玩牛熊，仲有正股

跟晴巴玩同強勢，跟Prophecy玩價值投資
仲有少少收息

唔係呢隻玩法，PB折讓多，有釋放價值機會，好似出賣資產派特別息(127)，等收購(122)之類
呢啲要等同唔一定中，會鎖住啲錢蝕時間，仲有機會食炸糊(859)
不過好處係唔駛成日睇

直上262

收左市啦，放鬆啲啦，隻牛有同回收差幾多

P記唔係止左蝕咩？

咁近

最近都要差350，佢應該係講25000回收

25000咁就安全好多,正所謂無沾近牛熊

今日走晒400

有70k用

點買好

CALL G 先再諗

先生你咁嘅情況我就唔建議玩牛熊，你一定會買最近回收價嘅，好易total loss
不如冷靜一兩日先，再入強勢股到睇下，有緣就再入嚟拜師

入得400都要輔導下先

沈門有愛社工團隊

最近呢位大嬸頻頻出場，問問大師兄喺咪要加返啲人工，咁大工作量

在師父嘅懷內
大家都係弟兄姊妹一家人

好多個呀寶，救得一個得一個
因為我都係其中一個

係呀

佢先係啊寶 「比我抖下好唔好啊」

你係指 社會性工作者?!

屎忽鬼，你講哂啦。
而家Live就話全年唔睇好。
農曆新年年頭就話5 6 7 月會升。
挑，兩邊買哂。
你實中，食屎啦仆街。

457中哂我個倉
thanks cfu

師父瀨左幾千點，開始支持唔住，壓力大，遲d可以光頭都唔定

師父今個星期未瀨嘢
上星期就得返熊骨

支持位

一去無回頭
淨係叫大家買牛係呢啲回收價？

咁就真係仆街啦

大家唔洗驚，主持係咁哄師父比支持阻力位，師父都係勉勉強強淆青比個支持位出黎，應該不足為懼，直指聖物阻力位262 指日可待

mark低number，要揾位入66

點解讀
8. 電訊股992 941只係追落後

即係會跌突

係我無用
臨尾去咗屙尿

大師兄
你不必自責
你已經好努力宣揚沈門教義
但係有啲人總係要做阿寶
要撞板先會知道師父嘅威能

唔會

所以一切以聖物為高就最啱！

沈門第一勇士（量子）
今朝又撈撚到野

佢條友一定係見到師父篇文重注

大師兄
望一望聖物圖
心都定晒

希望今次破完262
師父唔好講咁撚遠
無得玩打交叉嘅滋味
比戒玩賓周更慘

Yes，好撚冇癮

屌la sing

快啲比number我呀！！！！！

66

66 2388

我要牛熊/輪

澳門博彩收入上月升23%
01.06.2017 14:40
澳門博彩監察局公布，五月份博彩收入有二百二十七億四千幾萬澳門元，按年升逾兩成三，按月增長一成二，好過市場預期。

總計今年首五個月，澳門博彩收入增長逾一成半，有逾一千零六十三億澳門元。

澳門賭業股普遍靠穩，永利澳門()升百分之三，報17.82元，澳博()升百分之一，金沙中國()報35.15元，升0.2元，銀河娛樂()報45.25元，升0.2元。

師父應該繼續睇淡。
今日弟子我入左銀娛正股。

停一停，諗一諗
你再咁問人拎冧把
唔識自己做功課
輸落去會死㗎

新黎？使唔使幫你買埋？

今日差唔多全日最低位收，高位派貨升少少就隊返落去
我啲牛仔，賺得6%，師傅出聲啦

救人一命勝造七級浮屠
我就幫你一把
60337

thx!!

呢隻股災都唔驚

唔好撚埋條仆街，安慰佢就串我話我垃圾

仲有66745，做個對沖，見你新黎先俾你

第日返左身記得去紅磡dum幾袋煙頭落地下就ok

串你唔起？

c苦住黃埔喎

我唔記得因咩事block 鬼左佢

啲人係咪到價等埋今日除淨出貨

算啦我決定原諒佢哋
股票市場係零和遊戲
如果 冇佢哋呢種人
我哋邊度有錢賺

可以唔駛理佢，有幾十個名
等我都block 埋佢先

Block咗唔使理佢

槓桿2.58

我已經食哂QQ牛

依家得番61054 18K貨
睇下聽日殺唔殺到259熊
254就打靶，好刺激呀

慢慢磨上去 持久力特強！

呢隻其實幾好嫁，仲有街貨
其他差唔多倍數甚至更高嘅
都要同個莊單挑

量子巴

應該得，259 熊咁肥，唔殺唔安樂

我覺得我去旅行去得好唔係時候

咁多位師兄弟
你地玩畜生會玩幾大？

All in or nothing

殺上259

10萬......股
齊頭數易計賺蝕

恆指就玩期指啦

今晚買左就食十幾點啦

但期指有無得好似遠牛熊咁買?
遠牛熊好似安全好多

你諗清楚期指嘅概念先 諗通就唔會有呢個問題

竟然話牛熊安全，都未見過遠牛變近牛

又就推爆post ，依家兩日一個

要諗下

襯未賴野 就收手

求師兄指引

男人未賴過野...

賴過幾雞窩輪啦

未試過同師傅同船又點算沈門弟子
未試過同師傅同船又點會瀨野